【處境題】係港鐵同廢老爭座位⋯⋯

放工時段，你番屋企，特別去總站搭車，希望有位坐。
點知成架車得番一個位，同時間有個廢老婆婆九秒九衝緊過黎，你本能反應即刻坐落去理撚得佢。
慢人一步既廢老面有不甘，企係你面前施壓，但當你完全無諗過讓坐既期間，先發現屁股一濕 ，原來個座濕左先無人坐
⋯⋯

如何不失霸氣⋯⋯

做乜q